越黎越憎港女，一個二個都痴撚線

一.
上星期識左條女，傾左幾日都已經flirt黎flirt去，又話kiss，又話hug咁
約左去街，同有條to do list架喇
仲要覆慢d都比佢chur做緊咩

點撚知，今日一句飛埋黎話發現自己仲係好鐘意另一個人
無論點都會等佢
當堂呆撚左，浪費晒我d精神同心機

二.
我腦細，人生第一次返工日日比人屌
落order下下求講幾句就算
點知同一個詞，佢既見解可以同大家諗法咁唔同
我做得唔岩佢心水，又比佢屌我做錯
實情我問其他人，都覺得我無做錯，同一件野有好多方法去做
佢就只係覺得得一種
之後就比佢話我幻聽
屌，嬲撚到我，想去勞工處告鳩佢

日撚日都要好多時間去做working, analysis, report去證明比佢聽我做得岩
但佢又鳩睇，一味話我錯

三.
EX，極品到癲
我錯，佢唔開心，我道歉
佢錯，我話下佢，佢唔開心，又要我道歉
唔道歉會點呢? 係條街度發癲，連衝馬路都試過
乜撚都佢岩晒
連同男仔單獨去唱K唔同我講，佢都覺得無問題

屌，真係好撚嬲
一個二個做野都無logic可言
好似比人洗左腦咁，短時間內想法可以180度轉變
又唔會覺得自己有問題，覺得個世界只係圍住佢地轉咁

到最尾咪揾連登仔埋單

個EX我無
佢話想分開一排，我就無再搵過佢

第一份工即係好撚細個啦
大啲你就識搞架喇

我係話我第一次返左份日日比人屌既工
有幾年work exp啦

嘗試搵個男人拍拖

傻啦 有錢先埋到單

女boss就無得搞啫
溝女個啲帶眼識人啦

有得搞，走人囉

noted with thanks

有錢上大陸算啦
有享受無氣受

世上無好似學姐一樣既女人

無架，唔好發夢
一係你支配佢，一係佢支配你
只係一場鬥智遊戲

識左一個星期就搞啲咁既野
同狗公一樣
你會期望係咩好女仔
帶眼識人啦
女上司 基本有話事權既女人係癲
冇咩好講
女朋友有好有壞 好女仔都聽唔少
睇你追唔追到姐

日文差左好多
又忙到無時間投資太多

好認同
理性既女仔係會識得慢慢黎
但我遇唔到

死港女一味識負皮，駁下我啦柒頭

慢慢黎又會驚成村人溝緊佢

我宜家只會諗，失敗左，就係我好彩避過一劫
可能同佢一齊會有伏，身心受創

收皮啦港女

咁係咪諗住轉型溝樹仁大陸妹？

順其自然，合則來不合則去
唔會話抗拒邊類女仔

祝你好運啦

駁下我啦臭港女

有得上咪都照上

好多痴撚線港女都係有男朋友
啲朋友嘅男朋友玩到跪地道歉呀 特登請假買個蛋糕佢食呀
聽到都覺得癲癲地
港男係度幫忙育成佢地

你唔好彩姐 香港仲有好多好女仔既

無錯呀，但食港女同叫雞都係要成本
叫雞就要比錢
港女就要晒精神受氣，時間成本，心智成本

港女

部分港男太垃圾，溝日本妺算

夫妻相處之道，相敬如賓
宜家唔係請工人呀，你有壓力我有壓力

唔好成日道歉先唔會畀佢知道唔開心發脾氣你就可以就曬佢

係邊，我唔知

DKLM，呢種真係唔忍得
話兩句又話無風度無剩
又話其他人既男朋友係佢地做錯左都唔會吠
死港女

咁咪上報紙囉
"男友不理解，港女衝馬路被撞"

第一個果條 想放低佢咪你做水泡 最後佢都係等

我份人唔食回頭草，block左

但個責任唔喺你度，佢自己揀衝出去

明明正常男人一個，都唔怕搵唔到呀
但又心甘情願做到咁卑微
見到都登佢地可憐 不過可能佢地自己好enjoy

港女咪又係你寵成，鐘意人果時乜染都無問題，俾人hurt 完就上黎叫春

係呀，d濕鳩姐妹日撚日教人唔好認錯，乜撚都岩晒
又唔識係對方角度, 第三者角度諗下

揀港女就預咗

連同男仔單獨去唱K唔同我講，佢都覺得無問題
一男一女 無打茄輪 無摷
單獨黎唱K做乜

仲要有啲好鍾意明明嬲緊
但唔拎出黎傾 一味玩冷戰 俾面色你睇

我明既，但人命當前，我跪
不過以後學精，唔出黎見佢算

大陸妹台妹咁多選擇做咩要辛苦自己呢？

識女仔切忌心急
未了解下佢都唔好心動 用做朋友心態先
唔係全部女仔都係你諗到咁差嘅
只係咁岩你遇到嘅唔係咁好

至於女上司 真係全部上司老闆係女人做嘅
都係有問題 好唔理性 睇野好撚主觀
睇你唔順眼 乜嘢都會啄住你on99

1.係咪佢覺得太快或者純粹無聊想搵人姣
2.垃圾黎
3.頭12行其實好多女都會 你諗野由佢感受出發唔好由logic/道理出發會好啲
但之後果啲根本就潑婦黎

一個願打，一個願挨
大家舒適就好

但我唔係呀，尊重下我得唔得

個EX我同佢撐過好多獲
所以佢先越黎越激進
不惜一切都要我跪

所以我咪唔撚信
佢講乜都無用

試過
我無理個EX 3日，佢就走黎鬧我唔氹佢

如何識大陸妹台妹

係，所以真係唔好網上識人
現實生活識先可以慢慢黎，由朋友出發
我運滯囉，我認既，可能個天要我繼續等掛

女上司，大家都係打份工姐
點解要迫死我
大家快手做晒d野收工唔好?
係都要搞政治

1. 真心唔知，成件事好突然，但我知佢係急住拍拖既
2. 真係前世做錯事
3. 由佢感受出發，咪姐係要跪

GAY

巴打下次遇到依啲女唔好縱呀 真係縱開有條路

仲負皮，無理據呀?
出黎發表下偉論啦

嗰件大陸妹個樣真係令人忍耐程度大大提升

最理想既做法都係講少句
一發癲就唔好理佢，等佢正常d先講道理

點解你溝親嘅女都咁幼稚乜背景架

港女係父母同狗公種出黎

埋到身咪又照屌

全部u grad有正職，真係唔知點解

個EX開頭好正常，之後耐左先黎料

希望各位狗公唔好再縱
做男人要骨氣，無女無咩大不了，只係時機未到

女依啲野睇下你好唔好彩

我想知你ex幾歲？
你約咗出黎果個又幾歲？

我個ex都係咁，我錯我道歉，無錯就算我唔出聲佢都唔會道歉

見癡線就快啲飛啦
識啲成熟啲嘅女不過講真條件好嘅女喺中學大學都俾人mark晒

好可怕...
祝願巴打可以遇上啲正常女仔，香港地都應該仲有嘅
慢慢發掘下祝你好運

我運滯，唉

呢d唔係港男/男人/男仔 叫佢狗公都侮辱咗隻狗
成日覺得溝女係要不停付出去感動條女受溝為止
唔受溝兩三次就好轉目標or等下一個啦
又有d人覺得冇女唔得 會死咁 低質女都照溝
同人拍拖係你鍾意佢 佢亦要鍾意你 大家都要去付出
而家有部分香港男人唔癡咗變邊筋線 賤過狗

兩個都u grad架喇，都估到個range啦

無錯，我有d老友係女仔，好高質，所以都有晒好穩定既男朋友
仲可以去邊識正常女人

可能試下去做義工啦，join下公司活動
app入面太多伏女

咪係
猴擒到笑撚死人

啱呀 個個都係大學已經一齊 畢業好幾年都重一齊/結埋婚 散嘅真係好似冇乜 條件好都唔會放返出market啦
佢地有冇啲女仔friend介紹下你呀
啲人唔係話coffee meets bagel啲女算比較好過其他app咩

唔好做環保啲義工啦我覺得
好似好多環保L 上曬腦咁唔知jm9
其他應該都可以嘅，我同男朋友都係做義工識

咪係囉，唔夾就係唔夾
感動，扮暖男，真係可以扮到一世?
我只係想搵個soulmate，唔求其他
大家互相share下心事，關心下對方，已經好好

係 佢地就要世界圍住佢地轉
我已甩難

咁佢果陣又受喎，正常人都打蛇隨棍上架啦

介紹，有d難開口，因為個fd group入面有d我無乜興趣既單身女仔
cmb我有玩既，但其實有唔少profile都流流地

探訪小朋友老人家囉咁
動物我都岩

恭喜巴打
轉到船

1.可能真係急得制 突然覺得你唔適合咁 只係浪費咗1個禮拜都好嘅
3.只可以話你唔想鬧交唔想煩就tum佢好多時女人淨係會睇自己個感覺 唔會睇道理/logic

越黎越憎港男 一個兩個都痴撚線
睇連登仔就知

你d論點呢?

慢到個男仔都走埋

點流法
不過我有friend玩app識到好女仔結埋婚

結咗婚日本妹一樣變港女老婆

好多女仔唔撚知邊度外國大學
冇料扮大袋

睇見樓主中間係咁發癲都唔覺好得去邊

filter走嗰啲

港男無論事件係男唔岩定女唔岩 都會話全部女人都係雞
女人扑野係原罪 但又唔諗下扑野要一男一女先成事
男人出軌天經地義 女人出軌係雞係公廁 睇安心事件就知

男人係性方面要攞盡著數 扑幾多女都冇問題
女人只要非處都會比人話
但去到要負責任 就要男女平等
女人洗多男人一蚊都係雞
男人食盡父權自助餐

你唔好同我講係個別例子 你睇開連登都會知係事實
同埋你第一版講既我都可以話係個別例子

唔係想發展既女 要瘋狂點佢幫自己做野
R盡著數 填補返平時俾閪女人恰

好撚想用女相睇下男仔係咪個撚個u grad

1. 都可能係有Plan B或者我本來就只係個Plan B
3. tum得太多又唔得架，只會越就越多
感覺我都知，所以我會搵時機，理論等佢同fd出完街心情靚，就最易講道理

間唔中派下糖囉

有friend玩過cmb同tinder話頗多外國名牌大學畢業abc type嘅男仔 嗰時重cap啲profile俾我睇

有d profile似係偷相交數
當然有d女老作學歷年齡啦

我都就比腦細迫到癲

事實係一路屌一路又搵港男港女

痴線真係會老作架？
咁tinder囉唔係話會show到fb 有乜mutual friend咩

連登多00後，萬年毒撚喎
試過去睇戲，有件唔識既毒撚同我係咁劇透，之後又喊
咪就係呢d人囉

安心事件係賓穎track record太差喎
非處與否我相信唔係主流意見
某d女人唔只係洗多男人一蚊，係幾千幾皮咁去

巴打犀利

有大概30%既女係靚到model級，d相又太專業
你話呢

Tinder，唔想同d美容雞玩

好明顯埋單既資格都冇

我唔係怨我輸左
係怨點解轉得咁快，點解要玩我

無錯，所以等佢team人貨如輪轉，慢慢教到2046

其實係女人都係咁 不論種族

利申: 條女係鬼妹

同埋教? 佢唔鐘意教架，一日到黑叫人自學，再唔識就問其他同事/Google
唔會理你識唔識，只係想你自動波做好晒d野

鴨乜撚呀，臭雞
你呢d咪潑婦囉
零論點一味踩鳩人

巴打又咩情況

甩難

無理取鬧, 成日以為自己啱曬
柒咗又唔認
對佢好又唔真惜

睇嚟唔可以對女人太好
一定要調教 唔比飽飯佢食

*珍

荒你唔係見靚就溝咩 咁快就又錫又攬 比長時間相處下睇下性格先啦 香港既狗公其實都痴撚線 縱壞晒港女

間唔中淡下囉
不過都要小心佢去偷食

等佢知道你既重要性

我原本驚話分手佢會發癲
咁最後難得佢講出口，我求之不得啦

咩ceo呀? 小販檔呀?
你又知我讀唔好書? 收皮啦

我覺得相處要顧慮到雙方嘅感受 成日委屈佢 佢都會唔開心
我都係tum/屌之間拎緊平衡 好難把握
有時就得佢多 佢就會自以為是
不過單講追女 假設你追正正常常嘅女仔
啱傾+tum到佢開心+俾到佢有將來嘅感覺已經好易追到
身邊幾個正常唔港女fd因為唔習慣同男仔相處/社交圈細所以20歲頭先出到pool
但睇返佢地男友條件咪都係正常人一個
而你個ex咁潑婦罵街真係早啲分仲好 唔要得呢個已經係佢自己人格嘅問題

我明，其實拍左拖我無3年都唔會考慮結婚

1.佢都係enjoy flirt人既過程
2.女上司 聽到已經覺得好煩
3. ....

問題係太快一齊 呢個世界好多人都玩玩下

Respect

佢M到果期要就下佢
其他時間就先禮後兵

啱傾+tum到佢開心+俾到佢有將來嘅感覺已經好易追到
所以我咪幾日內差唔多搞掂，點知臨門一腳

身邊幾個正常唔港女fd因為唔習慣同男仔相處/社交圈細所以20歲頭先出到pool
呢d女真係要fd搭fd，或者公司同事/活動先會識到
都唔方會上網識人啦

個EX，後期我只係等緊機會甩身

因為衡量過同佢根本無將來
好多地方都唔practical
無意義既事我唔會做

女上司勁鐘意玩政治，鬥氣
贏左粒糖，輸左間廠都無所謂

放虎歸山##d

玩你啲死毒撚咋

第二上司嗰part 完全明白
日日係度執啲無關緊要 無傷大雅既事
搞到我要曬好多心機做啲對公司冇效益既野
為左就係證明俾佢睇。。唉 究竟呢啲人諗緊乜

港女真係好極品
試下其他地方啦

物以類聚者 樓主垃圾識埋啲垃圾

Agger,識親都係我食住d女

識咗幾日就同人filrt黎filrt去唔方咩正經人家啦吓話

兩頭唔到岸，拍拖時想有西方女性既地位同bargaining power但又冇西方女性的獨立同承擔，乜都要人就，但同時又失去晒東方傳統女性既持家有道同對男性既服從。所以普遍港女係極度垃圾，乜都offer唔到但就要求多多...

咪係
一次半次就話啫
次次都係就自己問題啦

樓主無咩女上司緣
同我一樣

遇唔啱人姐

我男朋友都話佢上一次拍拖，佢ex對佢幾差，當佢狗咁
好啦，我對佢超好

上個月咪又係分我手，話我對佢太好好大壓力

試吓港男囉一係

屌啲女人癲起上嚟真係好恐怖㗎
見過有個fd條女自殺要脅佢唔可以分手 又管住晒連街都唔畀去 日日喊苦喊忽
又見過另一個極品港女 都幾靚㗎本身 但係痴撚線 日日睇少女語錄睇到傻撚咗 以為全世界都圍住佢轉 幾廿歲人仲喺度耍任性 唔啱心意就上網鬧人 喊 乜都有 但係又有啲傻鳩不停溝佢 一陣就換仔但冇個長久
兩條八婆個共通點就係識用喊 自殺 感情勒索人 班港男又弱雞 所以話 一係就遠離港女 一係就自己強硬啲食住佢

乜都就晒啲港女只會助長佢地 要得閒教訓下 等佢知自己只係一個普通人 唔係咩

咩人識咩人啦

你個名

理性嘅女仔係唔會穩無錢又無料嘅你
係真係理性就唔會同你交心

唔知我係真心左定點，我睇完你個post都覺得根本係你自我中心
1. Flirt緊就以為啅硬 人地坦坦白白叫你唔好再嘥時間係自己身上都要俾你屌，𡃁仔應該未遇過真正大仆街
2. 老闆話你錯，話返俾你知佢想點點點咪得囉
你個戇鳩仔淨係識嘥時間proof自己係啱，男或女老闆睇到你咁做野都燥底啦
3. 明顯你唔識同女人溝通，女人唔係要同你講道理架

屌你都唔會鬆化架喇，及早轉gay，唔好累己累人喇

你老母, 正評唔到, 禁多幾下負評埋, sor

負評我個兩位請解釋下

你跪左?

班友啲logic淨係諗自己 你當佢哋on9就得架啦

咁多正評

香港上司男同女都好有幾多個係正常架

好人好者會上支那？算鳩數啦你

FF夠未

第一個又唔係你女朋友，你想太多，player 男女都有，小朋友唔好易比人呃

你個Ex飛左佢係啱既，不過其實冇得怪人，要怪就怪自己冇眼光揀左D有問題既

香港絕對有好女仔，問題係你識唔識揀

諗多左 別看得自己那麼高

女上司 專制到不得了
佢想點就點同慈禧太后無分別
佢話即日搞掂就要即日搞掂

日本妹衰極只係港女入門級

人地冇興趣拎糖

Good

男人出軌天經地義? 許志安俾人屌到pk喎
賓穎都有健身狗幫佢講好說話啦 話佢同男友小見面 俾人呃 追求愛情姐
唔好淨係記住一類comment啦

女人洗多男人一蚊都係雞
男人咪叫食軟飯 一樣俾人笑
其實AA咪解決問題lor 點解唔AA?
都有女仔會AA 冇得話佢地啦

港女係好低賤好仆街

中國香港，所以港女一樣係大陸妹

笑死我

AA係岩呀
但唔好去到性就攞盡男人著數
女人非處就係雞係公廁

唔俾人地真係外國番黎？

睇你遇到咩人姐
都有女人去到m痛生仔就攞盡著數
覺得自己大晒 可以亂發脾氣

冇咁叻
只係睇化左咪再搞我
戰勝自己碌鳩啦 清

太多出嚟搵食
信果個都傻啦

成個女人咁
利伸：M女（男朋友有過人之處就會食得住條女）

啱啱同老婆分居
真係痴撚線，乜撚都講到得我錯
又講到我乜都冇付出過

教你溝日本妹

普遍黎計（講緊ok樣既女仔）
港女都係唔識付出，而養成呢個品格就係d垃圾港男狗公，條女話乜就乜。
但當港男想企硬，就有第二條狗公爭住獻殷勤,結果港男都係硬唔起。

所以都係港男狗公同社會風氣造成, 冇得救。

你見宜家d女仔，10個有9個都係冇乜修養/拜金/冇學識/享樂主義/唔鐘意思考/講黎講去都係8掛新聞kpop韓星，係溝通都難，因為個個都諗住等人養，仲洗乜做好自己咁辛苦？

係連登同現實我又唔多見話m痛大哂喎
反而咩都話全部女人都係雞我相信你一定都見唔少

Oush

X2 對住港女唔撚洗擺太多心機
有得屌就算

最後點解會變做ex?頂唔順？